沈旭暉發表愛國愛港宣言

我们是一群爱国爱港市民，对港区国安法出台后成为社会的定海神针，感到心旷神怡，怎料香港二次回归后，居然有万恶英殖余孽乱港份子渗透在我国政府，公然污蔑中华人民共和国十四亿人民尊严，感到民族感情严重受损。中国香港制造的产品，印上「中国制造」这个令十四亿同胞骄傲光荣的优质品牌，天经地义，怎料乱港份子公然主张「香港制造」非「中国制造」，更以「指白为黑」诋毁国家为「黑暴」，矛头直指「一国两制」、直指中央，行径令人发指。我们再三敦促乱港份子不要打错算盘、误判形势，不要低估中央政府和全国人民依法捍卫国家主权、维护国家利益和统一的意志和决心，对一小撮别有用心乱港分子的错误主张，我们予以最强烈谴责和坚决反对。

英殖余孽邱騰華刻意小事化大，製造事端，
背後可能有外国勢力指使及操控

漢奸

沈蛇有政府發言人風範

send去藍絲群組

貼上微博